農民插秧忽遭閃電擊中 瞬間倒地亡

天有不測風雲，人有旦夕禍福。江西吉安市泰和縣一名農民，周三（24日）在田裏插秧時，忽被雷電擊中，隨即倒在田裏。知情人士透露，該名農民當場死亡。目前，當局仍就具體情況進行調查。

從網傳短片可見，當時天色較暗，但未見風雨，現場地勢亦較平坦，附近未有大樹或建築物。本來該農民正彎腰插秧，惟忽然一道白光擊中他身處的位置，只見他站直身子不到一秒，便倒在田裏，附近村民亦未有反應。

連登返風向指標：
今次連登仔係屌

皇天擊殺

中共試緊新武器

雷遁

電一嘢就死 真係廢

lighting storm ready

整蠱專家

佢睇黎平時似講太多大話

個農夫修真渡天劫失敗啫

書本中有農場抬頭只得操場
世界哪兒有著農夫在插秧

Shazam！

老豆都無飛

啲閃電唔係應該劈d高喲嘅地方㗎咩?

雷暴就咪亂出去啦

牛b死了

劈撚死晒D支那農民
全民食草

Run farmer run

R1

係呀 所以咪劈中佢囉
佢附近都冇樹冇剩

每次有人比雷劈都會有人覆呢句

啲秧係假, 所以導電

附近啲人冇反應先得人驚

要練下返雷

日日都爆炸
已經見怪不怪

跳起返雷係咪唔洗死

國師練緊功姐,大驚小怪

係,火箭兵團成日比十萬volt電電都唔死得

成個連登係咪得我覺得好慘
希望下世唔洗做中國農民啦

田間作業人員好地地叫農民唔得

早死係好 起馬唔使係社會上存活 生存未必好事

咁你行快兩步啦

獲得天外橫禍 稱號

個天諗住委以重任 變佢做Shazam

點知經唔起考驗

自殺 同 天收 係唔同

依加啲後生一啲用都冇
想當年比雷劈我又咪係咁做

閃電俠

睇錯 農民插屎忽..

嘩，咁多人唔中只係中佢，中雷個機會率係幾多

睇到江西 先留低正評

屌你老屎，農民插屎忽亡

好撚勁

⚡️
⚡️
⚡️

大陸將會開拍新一輯英雄片

咁都無變閃電俠？

屌你 同呢個一鳩樣

觀塘試過啦
好似無死人

隨著雷鳴消逝吧!!!!!!!!!!!麒麟

以前話愈高既地方愈易中雷
睇黎係唔關事

報應姐
平時唔知落幾多食壞人既野

DC狗

條女

木曜四超玩 泱泱

憎中共還中共，農民rip

支那是但啦

my name

咁撚準...

無論做咩工
天滅支共 請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

石梨貝試過~ 死左個師奶
新聞形容 個車軚好似炮彈咁 打中佢

飛埋嚟就算鐵布衫都即時變成底衫

皇天擊殺
btw 做農民都唔識睇天氣係唔係有D抵死呢